俾假希望人 再推你落谷底既人 真係好撚黑人憎

點解要俾假希望我？

比咗咩假希望你先

同英國人一鳩樣

從來無咩期望
What did you expect?

佢比姐
冇話有咩期望
佢比唔等於我信

講政治講撚到咁隱晦🤣🤣😅

出左幾次街 幾次都算做啲幾sweet既野 到去馬既時候 就話想做朋友多啲 到放棄左一段時間既時候 跟住再得閒再撩下你講野

有冇諗過吊返佢轉頭😏

不過前提你唔好咁投入先

仲有得吊番人轉頭咩 人地講到咁清楚
我都唔想咁投入 但佢一開始好似一步一步咁設個陷阱比我 愈踩愈深 再加上我無限既ff 唉

朋咩友 最憎呢啲人

搞錯呀
而家佢撩你講嘢

無人同你講佢撩就要真心膠打開肚皮比知你諗乜㗎嘛

最慘係 你落咗谷底之後 你仲抱有一絲嘅希望...
然後 繼續折磨自己

o係啊屌 明明知道係無可能 但唔知一絲既希望仲係到折磨自己 好想死

最慘既係佢撩一兩句就唔再覆呢

咪係囉 朋友咩 我都做到好明顯架啦 如果你知道有人想溝你 但你無意思 咁就唔好再約出街 唔好再撩人啦 跟住我啲fd話 咁人地可能真係當你普通朋友姐 我屌啦

一個月前 又係你話等我
一個月後 就bye bye 我
你叫我點？ 你叫我點習慣？

屌
咁你咪

哦
咁呀
係咩

覆返佢囉
你最錯係比佢覺得佢食住你

就咁睇
佢對你應該連掛住都唔係

唔信咁大個人sense唔到囉

認真就輸了

無啦 係咪已經玩完 已經番唔到轉頭 一開始已經比佢佢食撚住左我 我對佢黎講可以話係0

咪係囉 sense到都仲要咁 啲假希望多到 我沉曬船 以家自己一個受緊苦

係㗎
完咗㗎喇

同埋返咩轉頭姐
佢對你d咩出過幾次街呀，有幾sweet呀之類
擺明派糖兼滿足佢自己咋嘛

即係你如果同佢已經三五七年
我說話都未必咁盡

但係你連同佢都未試過開始已經咁
好明顯你唔係佢first choice 啦

愈盡愈好我上黎唔係求安慰 係想比人屌醒
係..佢睇落好乖 實際後面都唔知係咪有好多個

一齊黎俾人屌醒

我唔會喪屌叫春台d巴絲
提醒囉
個個都有迷果一刻㗎啦

阿矯未流出之前，我都以為佢淨係控球再上籃添

男女都好，外表judge唔到d咩
反而係得你自己感受到d咩

我堂課學左好多野 衰自己太快上心 一開始就比人知道已經沉撚左船 加上其實失戀無耐 再黎多劑 我以家真係傷上加傷

巴打 我份人太容易上心同ff太多 下次應該點做

學識玩啦 你咪又玩下咁囉 拎佢黎攝時間療傷
朋友啊嘛

我之前都有呢種心態 但當鐘意一個人 如果有時唔太上心 我又驚比人覺得我唔太重視佢呢啲感覺

人最忌將一種依賴轉換去另一樣依賴度
因為果種依賴會令你分唔清
係愛吖定轉換咗對象

BTW對而家呢個唔好太上心

慘得過嗌佢以前嘅暱稱話掛住佢，佢又肯應，仲話佢一直都喺度
結果根本都係一樣，佢已經move on咗了

但宜家佢講到明當你朋友啊嘛

我又唔會叫你負面咁諗所有嘢

不過佢有幾投入就你有幾投入咁囉

係 同埋佢無啦啦比太多假象我
我唔想上心由佢話朋友果一刻到以家差唔多成個月 呢個月我係頹到放假淨係訓係張床到 一係就去瘋狂跑步 係咁聽歌 但又係咁睇佢ig 救撚命 明明都知人地咩都唔care 係要咁撚傻仔鐘個頭埋去
無聯絡一排 前幾日post story 佢無啦啦又覆我

我無主動再搵過佢架 好抑制自己 係佢得閒send幾個story黎 但當話朋友果一下 佢就無再send lu

佢覆都可以無視/冷漠覆架嘛
做朋友喎 連段緩衝期都唔肯俾人
擺到明收兵

你不如當自己同佢生死不相往來
當無識過佢啦

我知難，不過係最易走出困境

Ig果d就由得佢啦
唔好care
十個有八個都唔係佢真實生活嚟

係0緩衝期 一句朋友彈埋黎就無撚再覆過我
真係人不可貌相 成個文青look咁

真 我成日比呢啲野呃到 巴打你睇野睇得好透

唔好俾佢主導
你話要做朋友？我唔缺朋友喎 唔稀罕
佢覆你/搵你 盡量冷處理
雖然辛苦 但咪俾佢咁撚得戚

直接話唔撚受咪好 比假希望人既真係仆街黎
係 我今次柒撚左 但真係學撚左好多野 我應承過自己下次唔會再咁撚樣

巴打我好明你感受啊
因為我宜家都經歷緊
明明上個月仲好close好sweet咁
到表白既時候又話想做朋友

佢初頭應該未熟悉你，對你有好大好感而已。
出下街=再測試下，睇下可唔可以相處到有咩唔啱？佢係叫你送過好多禮物咩？過千？
唔通你想一齊咗之後先同你講分手？
俾你揀係想用情未深時斬，定係用情深時砍？

而家咁樣咪算好囉，大把男人經歷過呢啲咁嘅情況，太常見。你估拍得成拖係容易既咩？你以為你仲係中學？
成年人要拍拖更難更多野考慮，你揀人時人揀你。

唔好意思睇漏左你最尾嗰句，咁你要同佢疏遠啲啦，我諗醒目少少都知道你係好辛苦。

有啲女仔總係貪心嘅，做唔成情侶都想同你做朋友，不時有下着數齊齊share。

好同意啊
佢話想做番普通朋友
我呢幾日仲要扮無事繼續落去同佢有講有笑
但我知道自己咁落去好快頂唔順
係咪應該直接疏遠下好d

係 我知道你辛苦啊，唔好虐待自己喇

愛人如己 你得
愛己如人 你唔得？
如果覺得唔舒服仲要折磨「你」，「你」都係殘忍自私既人

方法：例如你平時係一個鐘頭內覆佢變做隔半日先覆佢，然後慢慢變隔做一日、兩日
啲女仔仲敏感過你，都識做㗎喇

多謝巴打你咁好心教我
我一年前個ex同左我個朋友一齊 已經好大打擊
直到遇到佢慢慢放低左
跟著佢慢慢開始講好多令人誤會既野
我以為有機表白 點知換黎既係第2次打擊

可能我一直都諗著愛人如己 對方都會一樣
所以忽略左自己 最後搞到每一次都好辛苦

屌。。係 佢本來覆得幾密 之後話忙 覆少左好多 但其實一直都在線上 同唔知邊個嘻嘻哈哈

可能係我仲停留左係以前溝女果個階段 因為拍左好耐拖 聽完你咁講 又可能真係唔可以怪曬佢 自己都未係好到人地一定要揀你 你講得好岩

疏左架啦 一個月前 到以家 我無再主動搵過佢 搵都係佢搵我係好撚辛苦

依啲通常都唔係looking for relationship

一樣 分左手 再遇到佢 點知以為好有機 點知換黎既打擊仲多過分手 啲傷係咁疊羅漢 我都係 無論咩感情 我都係以為我點對人 人地就會點對你 最後以家發現傻既係自己

咁係looking for咩

人人唔同 有d女好白癡
好想好多人鍾意、擁戴，少咗個人好迷戀自己會好死死老豆咁，要靠人哋迷戀先維持到自信。
拖泥帶水，又唔係真係大機會同你一齊，不時比下甜頭/暗示成日搵你等等。
你可以話呢啲人極度自私，因為咁樣會影響到你搵下一個女仔拍拖，少女仔去冒險揀一個思緒好亂、被收兵既男仔拍拖。

不過2x歲仲係探索緊自我嘅年紀，對方唔成熟機會好大，但起碼你自己成熟左先。

咁你就會慢慢分辨到邊啲係好感度達標可以同你一齊但需要出街睇下實質相處係點

定係純粹搵你迷戀佢黎比佢建立自信

佢肯主動同你講做朋友已經好好，有D仆街衰撚到有左男朋友先同你講呀。

其實不如樓主搞明白發生咩事先
你同條女既相處中已經比佢知道你對佢「需求感」極強
你好怕失去同佢既呢段關係，反而令你地更難再進一步，而且你變相令佢處於上風，呢種心態一黎令佢覺得你已經無咗吸引力，二黎佢已經可以吊住你了
直接d講佢已經收緊你兵/當你備胎，而你可能仲未知，仲on居居諗住做表白之類既行為
鍾意收兵既女人，最鍾意就係當你攤牌嗰陣同你講「我地都係做朋友啦」，潛台詞你明架啦

總結，根本由一開始你對佢既心態就錯咗
你同佢既關係唔對等，你想「追」佢，你根本無表現到你作為男人既自我，所以佢可以吊住你
你而家要做既，好簡單，唔好再主動聯絡佢，你專注返自己既一切，出去識其他女仔，佢搵你既你就當佢係普通朋友一個
完

佢直表消失Tim
陪佢日日傾計分憂
原來我只係condom

做左兵仔都唔知？

它帶你來
騙我說渴望的有可能有希望

好多男人比條女收咗兵自己仲on居居唔知
可能對方望落態度好認真，好正經女仔feel
但原來一樣都係用好多推、拉、忽冷忽熱既技巧令你上吊，呢d最難防備
結果你會迷失咗、沉船，變咗個無用既男人
如果你真係可以放低對佢既迷戀，下次有機會再約到佢出黎，用返平等心態同佢相處，甚至可以自信地lead住佢，可能佢對你既態度會有轉變，心入面比你更多尊重

錯哂
男人老狗日日陪傾計係極低價值表現
佢點會尊重你

受教了

巴打 我決定同佢慢慢疏遠啦 希望我能夠做到
不過我諗真係要改變下自己 唔好咁易就沉到咁深 當係為左自己著想啦

你同我情況好似 一齊加油啦

唔好對某一段關係有太大需求，對方會覺得你索取緊某d野
你要keep住用平常心同對方相處，大家有feel既機會自然黎，無既你做再多都無用，對方只會避開你

你其實可以諗下個女仔有無做過以下行為：
曾經主動搵你，同你傾得好開心
之後突然變冷淡
如果你都變冷淡，佢又會突然hi一hi你，但點到即止
以上行為有重複出現過

如果有既
我可以話你知，個女仔係有意識地咁做
絕對唔係因為咩無聊、悶、之前忙而家無咁忙所以搵返你
背後係咩原因你就自己諗
你諗通咗可能你就會無咁sad

好明白呀明明知對方唔夠鐘意你
應承自己好收手但係都會忍唔住

屌。。。
依個真
都唔知係真忙定假忙
唔想理咪唔想理
咁撚多借口

完全係巴打你所講既咁 主動搵我 傾左一兩日 覆得好密 之後就變到隔十個鐘先一次 再過幾日無啦啦又話好悶 傾計 佢係咪撚緊我定真係搵我攝時間

Why not both?
傻仔，佢已經知你好鍾意佢，用緊技巧吊住你啦

面對呢個情況
你一係就主動放棄，一係你就要用態度（唔係用把口）show到比佢睇，你唔care你同佢係咩關係，你自己都有大把選擇響手，佢唔使旨意可以撚到你，主導權在你手

而家諗通未？

咪臭係囉 唔撚覆咪算 又要扮忙 又要在線

佢冇覆少左我 但我勁憎佢呢頭推左我
個頭同其他人做同一樣野
咁即係藉口啦

咩叫冇心力
唔夠鐘意咪唔夠鐘意囉

咪係囉
我寧願直接啲 都好過搵埋曬啲理由
但message又唔係唔理架喎
我冷處理佢仲要係咁搵
癡撚線

唔好睇av

其實如果忙嘅話， 都feel到有冇心覆㗎嘛
如果忙都有心覆嘅話， 覆得少有咩所謂

忽冷忽熱好黑人憎

唉
我都等緊

等唔到架
但未放手之前都要等

拖手又nothing,錫又nothing
咩先係真啊

我都睇唔透 呢個世界真係好複雜

有幾sweet啊
俾你砌過摸過？

但其實因為我係女仔
我冇乜付出過啲咩都係同佢傾偈出下街
但佢連少少過界嘢都冇做過，冇拖冇攬乜都冇
佢成日請我食飯，成日約周圍玩
（個兩年係dse grad 同year1）
我都唔知係我陪佢定佢陪我
佢冇表過白,但成日好關心我，乜都問，又會張自己嘅嘢話我知，去邊做咩都會講
個時真係冇諗過之後會冇咗佢，覺得佢可以陪我好耐好耐
可能係我做錯嘢啦

我有chok佢俾暗示佢會扮唔知同埋暗示唔中意我依type，但佢對我真係好好又付出好多

坦白講
成兩年都係咁
佢根本只係當你朋友，或者備胎

點解對方要係自己心目中咁完美
明明根本唔係

但依家不聞不問
搵佢傾偈都傾唔到兩句

反而搵佢幫手佢會理，幫完又繼續無視
生日一句生日快樂，之後就冇

收到佢句生日快樂個下開心都我成個跳起，係咁傻笑
但個句之後就冇其他嘢講
好似突然fd都冇得做

想知+1

岩呀 有咗依賴性 要中斷好辛苦 同好痛 經一事長一智 未確定關係都係唔好咁上心
到最後都係做人地既玩具

真係架 上心係大忌啊各位 唔好再比人呃啦大家

推你咪推囉，推完你落谷底再拍拍籮友扮無嘢都仲得，呢個世界係咁。

想知

好多女都係咁

溝女既正確做法
而家你止損離場先係上策

乜野甜頭唔好再比佢了

其實youtube大把呢d資源，呢個係你問題唔好四周圍賴啦